5k內, JBL定Yamaha?

只係想買大牌

Beats

有咩model好

無 全部辣殺